姨媽因為信左耆那教由藍轉黃

我姨媽信佛但藍絲, 佢屋企請咗大雄坐佢屋企, 原本姨媽信哂tvb, 開口埋口就黑衣人暴徒, 後尾佢屎忽痕走去擲聖杯問：
姨媽: 班黑衣人搞搞陣破壞香港, 係咪會有報應?
(聖杯: 唔係)
姨媽: 佢地搞破壞係咪令香港變差?
(聖杯: 唔係)
姨媽: 佢地係咪為香港著想?
(聖杯: 係)
姨媽: 佢地咁做係咪會令香港變好?
(聖杯: 係)

以上重覆問咗成晚, 答案全部一樣, 姨媽睇到呆撚咗, 但又唔鋸, 第二朝再問:
姨媽: 警察係咪真係黑衣人講嘅做咗咁多壞事?
(聖杯: 係)
姨媽: 尚德個𡃁仔(周同學)係咪真係比警察推落去死?
(聖杯: 係)
姨媽: 香港因為班黑衣人變差?
(聖杯: 唔係)
我搭嗲: 因為班畜牲支那班賤狗呀
姨媽: 係咪因為大陸人而變到咁差?
(聖杯: 笑)
姨媽: 班警察係咪會有報應?
(聖杯: 笑)

我:

破你膠處 (笑）

笑乜鳩

媽媽信咗伊斯蘭教之後竟然

新潮文

堅咩

(聖杯: 笑)
(我：)

咩叫擲聖杯

堅的

聖杯手足

自己google下

同隔離post老表相認未

聖杯深黃

我姨媽信占卜但藍絲, 佢屋企請咗大雄坐佢屋企, 原本姨媽信哂tvb, 開口埋口就黑衣人暴徒, 後尾佢屎忽痕走去問占卜師：
姨媽: 班黑衣人搞搞陣破壞香港, 係咪會有報應?
(占卜師抽咗張天堂暮光牌: 唔係)
姨媽: 佢地搞破壞係咪令香港變差?
(占卜師抽咗張有個騎士係水深火海牌: 唔係)
姨媽: 佢地係咪為香港著想?
(占卜師抽咗母親伸手挽回兒子牌: 係)
姨媽: 佢地咁做係咪會令香港變好?
(占卜師抽咗天使牌: 係)

以上重覆問咗成晚, 答案全部一樣, 姨媽睇到呆撚咗

可以睇番啲歷史文件先，個人推薦先睇fate zero 之後fate stay night ubw

送俾樓主

占卜師邊到黎

旺角擺檔果啲

saber嗰下算唔算擲聖杯

咪就係果下囉

拉